我到現在始終沒有見 大概青山道的確死了

希望d樓唔好再跌咁多

30萬月薪（客既）
驚闣

最衰係你,一招收咗佢皮

其實我都試左set自己公司戶口standing order出糧比自己個人戶口
係做到6位數 薪金既
準備埋張單諗住佢再9 up收多條廢柴一次皮 點知深潛左

我老豆廿幾年前炒樓已經用呢招

個筆數係咪佢全部現金

呢排一跌幾隻癲狗都潛晒水,得返3zero間中凸個頭出嚟

仲有件架 唔記得條傻仔咩名 成日打：樓爆未？

青山道人如其名

三十萬月薪同你上來日日gogogo?

賤種aa9寫照

2016唔係咁架
今年2018

不過青山道實有分身, 大家留意下

應該是果條傻仔月租

同我諗法一樣

呢兩條友都是果種自以為是 不可一世的窮西格

要入老佢老母閪搵佢

抛西瓜真係work

點解山林道果堆樓爆post推唔返上黎?

喺佢老母閪就嚟窒息,伸嗰柒頭換吓氣啫,好快又深潛架啦

佢又病發啦